高登而家多左個公海模式

林祖舜(Joe) 高登CEO
#0
高登討論區帳戶門檻向來較坊間一般討論平台高，普遍讀者如沒有isp email等較具認受性之登記鑰匙，則難以取得帳戶。是次高登討論區決定開放註冊，增設公海模式，讓新加入會員（初級會員）可於公海區體驗高登，部分功能受限，而以往的討論區域將改名為正式區域，普通或高級會員則可穿梭於兩個不同區域。

基本更新：

1. 可透過Facebook或 Google帳戶申請高登初級會員
2. 初級會員可於高登公海區域發表帖文及留言等功能
3. 初級會員可觀看正式會員區域帖文＊（無法發表﹑留言等）
4. 正式會員可於高登任何區域發表帖文及留言等功能
5. 有關PM功能：當且僅當個別正式會員向指定初級會員發出PM，於一個月內該初級會員可向個別正式會員發出PM
6. 初級會員有部分功能並未開放，如賜酒﹑派膠﹑用膠幣換頭像等

本次更新視作為公眾開放討論區體驗，如有初級會員欲晉升成正式會員，可待日後更新再作發佈。

不如開課金

牙祖窮到傻左

本身有編採團隊寫開箱文
可能呢期冇廣告

wfc

咩開箱文

連仔咪學

老人院

高登香討化指日可待

一早香土化

好睇連登仲係ISP Mail
到底邊個發明要用ISP登記
簡直係五毛廢老剋星

增加一個平台 玩網絡輿論 仲用高登個夠
屌你真係垃圾

早洩係都要搞衰高登 好彩走得快

大把人黎唔關早洩事啦，高登班人太低汁

咪笑佢地啦, 而家佢地攪課金live記者我覺得幾好

早泄係咪窮到顛咗

要畀五毛全面入侵 (雖然本身都係五毛集中地)

高級會員？咩黎

有$但買唔到人流